而家出金鍾會唔會有野餐前冷盤食？

趁d議員仲起度，d狗唔敢亂搞，壯下士氣都好